是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

羊b越食越油喎

咩嚟㗎 瑞士汁牛河？

可樂呢？

嘩 又話減肥

乾chao

三和

apk

體重大反彈

肥羊

依個杯唔係ako咩

肥死呀b